外交部重申支持港府修例！！！

屌你老母，加把火